MTR全力助攻三罷

未開始遊行->封地鐵
咁日日申請多區遊行->全線封閉->番唔到工->港鐵全力支持三罷

咪撚ON9啦地鐵

聽日入青衣 睇下佢封唔封青衣站

周圍都申請遊行，係咪周圍都封地鐵站呀
ON9 地鐵，其他人唔洗返工丫

又唔知邊個天才諗出黎嘅屎橋

9鐵好波

多謝港鐵支持流水式集會

全力幫手兄搞多次罷工
身在曹營心在漢

剩係日日申請太子金鐘都開心死

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

本身遊行之後塞路-不合作運動, MTR現在搶先不合作運動

助攻黎架

請廣傳
三罷早上集合地點：

和理非->最近地鐵站
勇武->前線自行決定